然後球隊將在六天內進行四場比賽，前往西海岸。布拉德利·比爾將缺席週五對尼克斯隊的比賽，休息時間為2021年2月11日《華盛頓郵報》
上菜時，把碗分開，放上大量羅勒葉。TikTok的病毒性烘焙費塔意大利麵值得大肆宣傳|亞倫·哈奇森| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
如果這不能說服加內特的同齡人，他們都明白在他們離開酒店房間後，他們和職業籃球的未來。NBA的一項實驗讓選秀候選人不用上大學，呆在家裡，拿著薪水去打球|邁克爾·李| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
這位大四的球員在腳傷後被踢出了皮靴，上賽季被迫缺席了六場比賽，現在他已經準備好恢復自己了。對於這支大學足球隊來說，新冠病毒意味著賽季將在2月開始，即高中畢業日|格林·A·希爾| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
該委員會的民主黨領導人最近提出了一項法案，根據《家庭和醫療休假法》，以帶薪休假代替因個人或家庭醫療原因需要休假的聯邦僱員的無薪休假。如果新冠病毒-19阻止聯邦工人工作，聯邦工人可以獲得更多帶薪假期。|埃裡克·約德| 2021年2月10日|華盛頓郵報
“我們都握了握手，我的客戶讓我離開，”他說。法國殺死查理·赫布多殺人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野獸
目前約有70多個國家為父親提供一些陪產假或育兒假。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
但在一些歐洲國家和魁北克省以外，這種休假通常不超過兩週，而且通常沒有報酬。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
當然，帶薪陪產假是其中的一部分（在美國，我們需要帶薪產假和陪產假）。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
當企業離開這個州時，他們想知道為什麼。克里斯蒂指責父母經濟不景氣|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野獸
它們是非常緊迫的問題；我們的兒子和女兒從他們離開大學的那一刻起就必須開始與他們打交道。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
珀克說這話的時候，他朝門口望去，顯然是想讓假期儘可能短一些。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
至於活塞的回火，我讓工人來判斷；但是一兩句話的潤色。Tintinalogia，或稱鈴聲藝術| Richard Duckworth和Fabian Stedman
我們可以隨心所欲地對待印度教和穆薩爾曼，只要我們不觸動他們各自的宗教。紅色的一年|路易斯·特蕾西
“你現在必須離開這所房子，”她喊道，跺著腳，眼睛閃閃發光，臉色蒼白。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努